車胎一問

有咩胎好介紹?
日日揸, 經常踩公路, 有時上大山或深淺赤石飛下
用過PS4, 一般, 四平八穩, 現在用07RS, 非常咬地, 乾地時完全無擔心, 但濕地真係滑住去, 好撚驚
現在想仍然想搵半R胎, RE71R? R888? CUP2? PSS?
請指教＿

巴打咩車？

Honda CL7

euro r?

AR-1

試吓Hankook RS3，試過入灣幾咬，又平

用緊re71r 好咬
不過覺幾嘈幾"櫈"下
有無其他巴打用過cup2 ps4s pzero 果的可以比較下?

71R 乾地非常咬，總之落雨唔好揸太快(用緊嘅朋友意見）。我自己用緊PS4S，香港天氣我覺得好好，落雨好有信心，乾地表現都好好。
不過真係會飛嘅話，我都推介71R

71R 唔洗諗

巴打ps4s 路噪勁唔勁?
依家少劈 再換諗緊cup2 定ps4s

Go for PS4S 路噪唔勁 cup2 落雨唔咬

借位一問re003點睇？

一條乾濕兩用嘅路呔

有冇人有595Rsrr review

全能形就ps4s

PS4s 最細 19吋

要飛一定係71r，唔洗諗

濕地唔飛咪得囉

用開71r，真係ok
之後比人水左用ad08r話乾地好快溶
屌佢老味好似溜冰咁

經濟啲就ps4

How about f1a5?

cup 2 semi slick 落雨緊係滑啦

日日揸可以玩幾耐

前7用p zero
會唔會貴過車價

同 PS4 同級

Ching用過？
用緊pss諗住換f1a5/ps4/石橋s乜乜乜
F1a5有咩評價

條命唔值錢？

17 ps4 而家幾錢左近?

71r la

Bridgestone s001 1500左右

即係跑快d就唔夠用？

夠你停牌

我都想換re003， 有冇邊度換介紹下

睇尺寸

無....幾年一套，我返同成換

Toyo

ps4s 係好但d膠有問題，好易硬化好似頭皮咁局部甩

平平地又幾好玩，不過落雨唔好揸快就得

咁撚大獲？

落雨就一定唔快架喇 想問下595rsrr應該驗唔到車？ 個人黎講覺得佢好過r888r

濕地飛真係嫌命長

PS4濕地堅正囉，信心仲大過乾地

050啦

上mobile01望下

上網睇F1A5拍得住PS4, 有冇巴打用過?

595evo都驗到！

595evo 咁多紋 驗到唔係正常咩

ps4s / sport contact 6

MC6

s007a呢

有冇人知AD08r 點？